\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[top=5mm,includehead,headheight=63pt, left=2.5cm,bottom=2.5cm,right=2.5cm,headsep=0.3cm]{geometry} 
\usepackage{fontspec}
\setmainfont[
 Path = fonts/,
 BoldFont={Veleka-Bold.otf}, 
 ItalicFont={Veleka-Italic.otf},
 BoldItalicFont={Veleka-BoldItalic.otf}
 ]{Veleka-Regular.otf}


%% bibliography packages
\usepackage{biblatex} 
\addbibresource{biblo.bib} 

%%charset packages
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,bulgarian]{babel}
\usepackage{textgreek}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[T2A]{fontenc}

%% hyperlinks
\usepackage{hyperref}
\usepackage{url}[hyphens]

%% graphics packages
\usepackage{caption}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\graphicspath{{imgs/}}
\usepackage{float}




%%Autoref language settings begin
\renewcommand*{\figureautorefname}{Фиг.}
\renewcommand*{\equationautorefname}{Уравн.}
\renewcommand*{\subsectionautorefname}{Пар.}
\renewcommand*{\subsubsectionautorefname}{\subsectionautorefname}
\newcommand{\subfigureautorefname}{\figureautorefname}
%%Autoref language settings end

%%other
\usepackage[inline]{enumitem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{breqn}
\allowdisplaybreaks
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{listings}
\lstloadlanguages{[5.2]Mathematica}


\title{Капилярни мостове с цилиндрична симетрия}
\author{Васил Иванов}
\date{\today}

%%header definitions
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\includegraphics[width=0.1\linewidth]{su-logo.png}}
\chead{СОФИЙСКИ УНИВЕРСИТЕТ „Св. КЛИМЕНТ ОХРИДСКИ”\\Факултет по химия и фармация}
\fancyfoot[C]{\ifnum\thepage<2\relax\else\thepage\fi}
%%end header definitions

\begin{document}
\include{title.tex}
\tableofcontents
\include{intro.tex}
\include{mechanics.tex}
\include{thermodynamics.tex}
\include{conclusion.tex}
%%begin no cites
\nocite{thesis_source}
\nocite{tsekov_drop}
\nocite{tsekov_drop_2}
\nocite{danov_ivanov_films}
\nocite{rusanov_thin_films}
\nocite{rusanov_shchekin_2}
\nocite{rusanov_3}
%%end 
\printbibliography
\end{document}
